71有幾多人會維園行街

我

我

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

多啲人覆下小妹聽日自己一個出去行街

71維園

不了 返工

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

sogogogogo

Done

Me

Gu好似特價

SoGo 咁平唔係唔去啊？

維園見

SHOPPING

大家着咩衫

行街會著咩衫

La Resistance

God has smiled upon you this day
The fate of a nation in your hands
And blessed be the children
We who fight with all our bravery
'Til only the righteous stand

You see the distant flames
They bellow in the night
You fight in all our names
For what we know is right

And when you all get shot
And cannot carry on
Though you die, La Resistance lives on

You may get stabbed in the head
With a dagger or a sword
You may be burned to death
Or skinned alive or worse

But when they torture you
You will not feel the need to run
For, though you die, La Resistance lives on

最終恐怖主義者習近平會這樣：

行街衫，今日唔黑了